我教你溝港女/日本妹（你問我答）

如果你唔想聖誕仲係自己一個戇鳩鳩你同我睇撚晒佢
我最近睇咗好多書或者科學研究
我真我今次針對嘅嘢係兩性關係

本人啊溝女嘅方法，除咗會用交友程式tinder,sayhi,i pair，搭訕，去酒吧，去日本相席屋，去外國旅行等等

我發現咗啊現今社會啊通常個主導權係女仔到，所以呢基本上一個女仔易溝，佢已經同時有10幾個男仔追緊，如果你要成功嘅話你只可以係最突出嗰個，你可唔可以做到最突出嗰個呢，我會話你聽我都未必得， 所以以下我教你方法！去提高你個機率

1.漁翁薩網法
我會同你地香港男仔溝女呢就唔好成隻兵咁咁撚專一，我唔係叫你花心，但係你未拍拖之前，絕對係有權識唔同女仔

2.朋友法
有時候啊唔好覺得男仔朋友啊幫你唔到啊，盡可能呀識多啲朋友，例如你好兄弟佢去friend嘅聚會，如果你有機會嘅話盡可能啦識埋佢啲朋友,朋友介紹你識嘅女仔，分分鐘仲好啊因為佢哋知道佢以往嘅人係點

有人睇再講

例如港女性格比較強，所以你哋更加唔可以表現自己軟弱個一面嘅反而你要更加強，食撚住佢

Lm學野

屌你，靚仔咪溝女囉，樣哀咪性騷擾囉

Ps:我係靚仔，啲女都唔洗溝，自己埋身嘅，我10隻手指加腳指啲女都數唔曬，所以話此post已完

你人在日本教咩人溝港女

我有香港女朋友

起身未阿 發撚完夢啦

叫春群

轉死性

溝女黎講 兩個字 靚仔

如果你唔靚仔喇喎，咁就要有錢

我想知咩app多日本妹

你踢左我點入

都有日本女朋友

窮瘦矮柒溝唔溝到女

有日本女朋友仲同港女一齊？
唔信你有香港女友

唔好再吹水啦

唔係俾你入

真心有

咁你就咪post

我經常返香港 ，搵個港女唔得？

Ok support you

返工不了

返香港都可以搵日本妹
香港大把日本妹

你條友明明踩港女落谷底 轉個頭話自己有香港女朋友

香港冇日本妹

俾其他人入唔得咩